新iPhone 好定Asus Rog Phone 2?

本身用緊i7+, 見rog phone 個spec 咁正有啲心郁郁，但怕and 機易壞。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實an機唔會易壞，但牙石機就易壞

你啱，以前阿哥部asus laptop 唔夠一年玩完

Asus 個rom....不了，佢行pure android 就唔同講快。

用開ios就ios la
睇你想唔想改變自己既習慣姐

And ios 都用過。Ios 係穩定啲，但三眼小子個樣仲未接受到

pc另一回事啦，但電話牙石真係不了

rog有咩用。。

打機正

打機多就Rog
一般用就iphone

大把錢就買哂2部

諗起公安插隻usb
就可以unlock 所有an機